[英文接龍] nibble your nipple

nibble your nipple

冇人識英文？

nipple go to school by bus

crumble your truffle

lick my dick